(討論)依個時候係議員既回合？

我見到大家遊行完之後，都冇咩方向。覺得應該有個Post做個全面討論。下邊只係本人和理非既見解，唔岩可以屌，只係想引起討論。

主要有三個點

第一，依家有清晰民意支持議員可大條道理彈劾。唔需要大聲，衝擊任何事，就咁講出黎都夠power，最緊要有正當性。議員需要議會上逼官員表態，令到官員或建制失言，就可以重新凝聚暫時較渙散既民氣。同時比大家睇下建制派既醜態。 如果成功彈劾更完成左其中一個目標。

第二，和理非琴日空群而出，有人覺得做左野，有人覺得已經宣泄左。如果冇任何事發生，就會慢慢消退熱情。需要有一啲情況，保持和理非既警覺性。唔可以被動咁等，等黑警有大動作，再去激發民意。

第三，依家人數上大好形勢，但勇武派未有一個出師有名既機會。雖然依家一個目標都未達成，但林鄭放軟致歉。依家行動大部份冇腦自稱既人只會覺係得寸誰尺。大家忍一忍，要等人製做到一個機會。不論黑警暴力清場，定係政府再引爆炸彈。

雖然議員好唔可靠，但都需要佢地室內外配合，希望佢地生生性性。

以上只係一個和理非唔全面既見解，有錯歡迎屌及補充。其實大家出聲討論下一步最重要。

文宣組請繼續努力，勇武儲精蓄銳，和理非隨時準備再次上街。

兄弟爬山，各自努力。

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

民意嘅事的確要議員，但有唔少都在前線